74蚊小鵬 xpeng 苦主區

懲罰你地

我仆左街 所以都希望人仆街

開市即Put

晏啲就升返晒啦
成班傻閪

特價時段，快手入呀

慘慘

特價時段 唔買就傻

已止蝕

上番哂了

洗盤震走哂

34入 68震走左 。。。。

轉燈cls

入唔入返好？

同價減持左一半，擺多一個星期再睇價算

⋯⋯啱啱瞓醒！發生咩事，點解又苦主又哭哀咁呀

唔好妖到見一百呀

75驚西

56入，68震走左72又入返係咪好on9

我成日都係咁
成日贏錢變打和

高減持
低位入
炒股常識嚟

74入 溝貨溝到71，終於轉燈我仲有兩隻等緊轉燈

我之前見太高都冇入
但今日跌左一陣又俾我入到

same

好正
賺左轉波幅
希望各位巴打都係低位入咗貨

唸住個價會落翻d再入手，點鬼知又俾油追翻，想賺小小茶水錢都好艱難